\begin{frame}{Jak zapewnić sobie współpracę innych}
	Jeśli chcesz przekonać kogoś do potrzeby jakiegoś działania i "sprzedać" mu swoje własne pomysły przekonaj go żeby sam na nie wpadł. Zadawaj odpowiednie pytania, tak żeby rozmówca sam doszedł do wniosków, do których chcesz go przekonać. Pozwól mu myśleć, że twoja idea wyszła od niego,że sam na to wpadł.
\end{frame}